點睇周洁琼(王思聰隻雞)

以妓女小姐姐來講算係咁
好妓女

雞都有愛國的

雞

佢同王思聰冇關係

sor佢好女仔

牙gay標題黨..

邊位。。。?

周洁琼王思聪 网友不是都石锤了吗！

呢種貨色羅湖村200有找

比人影左大頭返唔到去了

我撐警有咩所謂

臭雞

乜水

想知呢隻好唔好 咩價位

話時話重組ioi有冇佢

有

屌

導狗支持的支那人都係撐警雞

我正係支持周子瑜一個大陸妹

起碼牙魚無撐警
陳鈺琪